秒回

1001

屌你第一個reply

搶唔到1001呀嗚 搶到都唔會開新PO

係咪先

If i was perfect...

Nope

咁你搶嚟把撚

至少我唔會係喺拍拖個陣搵sp先
其實冇得避，
聽好多女都話自己條仔唔得先搵

型囉 威囉 英雄主義囉 疊馬囉
我唔like你 我可以搵人⋯
Forget了

冇記錯係were

車巴有良心

浩南哥

又要威改人錯字果陣又紅字又特大
又戴頭盔用特細

唔得都唔係搵sp la
有冇另一半都唔應該
好污糟

Yes!'

if I were u

冇計
改完先醒起好似錯左

其實呢個topic都唔知講左幾多次

仲以為妳唔識路
下次係咁禁感情台/最新就得
唔洗search

人人經歷唔同
我開頭都估唔到自己會咁

Hi

你條道德底線高左少少
始終食色性也
唔通你老公跛左你都唔搵人慰解你咩

針

hi

冇追你成人台啲post

好嘅
真係好了解我
定我蠢得太明顯

真係吹水架咋

早晨

信住先啦

我對女女好敏感 好多時都知佢地諗乜想做乜

早晨呀乜咁早呀

回頭是岸
我呢啲固執文塞仔
接受唔到呢啲
精神肉體上都有潔癖

潔癖撚hi

#性暗示星矢#

係囉落街飲茶未

點解美好嘅weekend都要返工屌你老鼠仔

sor我係道德撚
我真係唔會
係咪我太on9其實依家個個男嘅都會搵sp？

認真 今日返工做咗啲細微位嘢都比個女同事話sweet

食完宵早tim啦 啱啱返準備再訓

冇眼屎乾淨盲啦
呢個世界除左性之外仲有大把污糟野你睇唔過眼呀

不如搵埋點解女都會

搵到就差唔多係

唉 同我個ex一樣

問埋*

講咗好多次我喺佢嚟

hi
我係潔癖加道德撚

的確係
大把手法

放假

道德撚就 無認真細睇啲字 攰了
但我堅潔癖撚 朋友們公認

你個女同事平時係咪有啲dry
定係冇乜男仔朋友

Report you

食飽即瞓好肥

唔知呀 我淨喺知份工專請靚女仲要係叻女

我so weak sad

大把女唔飽啦
口唔講出嚟之嘛

污糟嘅世界
純潔啲好嗎

好嘅 我都想知

出名食極唔肥
自爆: 140LB

參透左人間醜惡你就會發覺好多野其實唔到你話係就係

LB解磅？我110磅都無

wtf
真係冇漏網咩？

真
廿尾個d先痴線

佢依家唔會理我

咁姐係師兄做到野

我80

咁有好多可能性

唔好同我講
我話唔到事

瘦撚

算啦唔玩 無謂灑鹽 共勉之。

咁希望嗰個人有本事呃我一世

好耐冇見

我好廢唉

百四磅都唔肥
我肥左都係百二磅上下

唔明

因為有差嘅對比

忙

有本錢嘅都基本上唔會專心mark實一條女

老雞我屌你老母

可能人地米8

屌你老母

笑死 幾分鐘之前 QQ

燈燈我愛你
我個杯呢

oh 咁我要失業了

你你你你你你你呃唔到我嘅

仲未穩定到？

身在遠處鼓勵

又一齊打機

我呢？

癲左嘅世界

濛狗

你仲要咩？

唔會唔會

深深感受到大自然創造嘅奇妙
喺成為高齡產婦之前盡力留後嘅天然本性

你又食女得喇

想，我記住咗

冇食女

80磅=三十幾公斤
認真咩師兄

狼虎之年，佢地搵緊人埋單

settle down 喇
但一問學就已經好chur 了

恥笑你

200磅

唔好80KG扮LB

通常用得賤手法嘅人去到咁上下見你儒子不可教就會搵你祭旗

已經寄走左

佢逼我瞓

88 all

搵鬼信

y
值得更好心態？
明明覺得嗰啲仔都唔係好條件

八十幾囉
我真係食唔到野
呢兩年

捱多兩年翻hk

追唔徹

廢住溝個又靚又叻嘅返嚟

7月節大把鬼

太多大意嘅男仔

唉 失業

你炸。。。

很累但很想念你們

忙都要蛇上嚟講兩句

總會有機會抖下既
你唔好俾咁大壓力自己就得
多d上黎ya

咁就我羨慕唔嚟啦唉

唯有係咁。

有講架 琴日都有入嚟

唉，好耐冇上減情台脫晒節

射左？

宜家唞緊 陣間繼續

Have to work tmr

希巴，好耐唔見你

咩姐

168lbs？？

點解個個都有女

我好攰

車b 我頹

天然本能嚟嫁
生物需要繁殖
去到咁上下都冇得生個身體系統就會令你好想生
所以大食係基本

唔在啦 返左香港了
乜我去旅行果排有入到來咩

我都好攰

啱丫 但都有好細心嘅

有女又點

食仔?

個邊仲係好早咁。
幾耐冇打機，，

唔好咁講 身體構造姐

想join?

有呀 我仲記得

訓

追下po

失眠

why ？

我覺得天性還天性
咁貞忠都係必須架

不了

我錯

不好玩

冇出現既話都還好

天天做咩

大佬我1999我唔著先係

好耐冇開吹水post同算命post

理想現實有落差

諗緊係咪香港先咁
定全世界都係

唔明 好玄

邊個迫你咁衰

一個禮拜掛 唔知

點解個個都有仔
真心唔明點解啲臭脾氣港女有好仔就
賤男就有好女就

唔明+1

外國仲濫

飲酒囉，我搵緊邊度有安眠藥賣

try me?

你識佢地唔深姐

出去抖下就很好了

我幾時死

搵到對的人先都得掛

唔飲好耐啦

因為一個夠淋一個夠惡架姐

講得？
好耐冇見你入post
都唔知你近況係點

我為你續命

屌女屌到乾曬
又唔分啲俾我

我絲 抱一個

渣左好多日車

ok pass

算埋我plz

也為你續命

咁耐冇見，吹通頂

No ok fast tell

你好憎我嗎

原來有入過你po 吹水

女仔要出pool有幾難

瞓醒應該會好啲

亞洲呢

好多人都得一想二
身邊friend講唔少次俾我聽
我第一句就串佢
我連軌都冇得出呀屌你老母

唔認得

早晨
呢排好熱鬧

唔知...其實未走出過香港...

命在才能尋找意義

有咩都可以同我呻喎

係，你上嚟就係呻依樣

我都係半個月
對上次俾人拉出去飲
好彩安全回家

唯有認左佢

no thanks
個個sp嘅

agger

no la
爛命

你頂定我頂

又唔靚仔又唔好人

繼續啲咩

我手足 一個拖六個
仲要個個都唔差 但最後一次過飛起晒
因為遇到個佢真心鍾意既 但果六個都much better than依個

膠膠我以為你skip咗我

no sp
sm

識算命？

如果係真既話真係唔介意
應該大部份人都可以單手抱起我

所以才要時間去完整

仲要做車手
罰左8k港紙

高168cm呀老細

咁，要訓？

水水

why

出個真心pool好難

咁去邊旅行黎

I love u
我ok嘅，係夜媽媽心情特別唔暢快啫

原來大燈咁叻

哈佬瘋人

介意？？

jot notes 睇定下一課先
教太快 驚跟唔到
然後physics 走咗4堂 好似去咗第二個世界咁

珍心

其實所有野都係我幻想出黎

你食埋我嗰份

real

er...我仲有精神既

澳chau

ok

you can feel it?

係人先咁撚煩嘅姐

我人生已經好唔完整
淨係想要一個家

I know that feel bro

咁佢真心鍾意嗰個知佢係咁嘅人？又真心鍾意佢？

係我對你唔住

動物都有貞忠依樣野

重口味

idk
岩feel先去囉

屌你老母臭閪

算命
大師
教我逢胸化骨

好重皮

唔知 佢唔敢講出黎 怕hurt到個女仔

仲要ff

咁惡

受唔起呀 要自刎架 唔好迫我啦

全世界都係啦
美國直情啲男男女女屌閪當慶節咁

空虛

寂寞

一凹一凸

cannot

屌你仲覆緊前幾頁既野

應該turn out罰2k到姐

soulmate………

有我

9upper ma...

凍

miss you

你無閪

熱

首先介sp

唔好問我

咩係修眉

miss u 2

港女已經係化晒骨冇胸架啦，唔使學

正正常常搵到sp應該唔會無女架

屌，我唔靚仔又唔高點會有sp先得架
其實唔想俾人笑咋

好慘

How about 欣宜？

續完咪又係捱世界
屌你啦

啱feel都會fail㗎

真？
感動

可能我仲係處呢

你唔想比人話你mk先講大話姐

港肥豬

咁咪姐係唔岩囉

蘇眉

假

邊個慘 ？

如果係如花貌美又難講啲

為咗氹我而講大話
感動

我mk就唔會長期上lihkg

其實都無特別話係你做咩咁敏感。。。

講緊我 ？

駁唔到

太多道德枷鎖，啲人想要都唔敢要

唔會，講真
睇性格

蠢

屌厭女咪體驗下毒撚生活囉

幫我含

唉 難分真與假

你係如花咋

想識我？

我鼻敏感

雪雪聲，吞埋

正菜

認真幾愛條女都好公廁真係咪撚搞

sick

我係呀

你都搵返個

毒開，從未mk過

鼻敏感關sp事咩...?

識食

我頂你

個女仔

163 ，你話高唔高

有料，轉數快，口夠花就得嫁啦唉

屌閪多 身子弱

狠毒定歹毒???

我真係病

大燈鈍仔

feel一到真係唔識講

完呢個topoc未

係我

doctor

劇毒

要咩性格

我係IE嚟家嘛

醫生護士play

好似仲衰啲

…………

啱丫

咁我覺得我手足真心愛個女仔既
佢大可以一拖七架
本身果6個就真係慘了

你係咪時空錯亂

做身體檢查

邊樣真先
女定體重

瘋人院唔係咁架咩

岩傾先
真係好易
一晚就大約知係咪真係岩傾架喇
有d幾分鐘就知

163算係咁
我145炸

水～

sor 道德撚折壽唔到

....唔係我開的

帶我去

no,我係特務

我幫你

真心相愛又有幾多對

女仔就係咁易氹

體重我就真係輕到冇人有
女，，，咪玩
講自己毒又冇人信

膠b

惡毒啦姐係 成日蝦鳩us

唔sick

唔係你咩

5555555555555555

唔介意
係啲女介意之嘛

...

走左四堂
開學炸喎

屌，時空旅人

諗起杜汶澤

你又啱嘅
真心愛就算

改字小學雞

做咩走堂

其實依d條件無靚仔依個條件配合可以話係無撚用
聽下屈機男同日和講下就參透到人生架啦

我都走

一個五星級的家

where，上門診治

回撚完帶未

咁勁

好唔專業

我係呀
小學未畢業

診埋你

畢唔到架啦

我有jer

係撚咩
通常啲鳥類係兩個鐘換一條女

pmed

男的才好不會懷孕

淨係希望個手足頂到自己罪孽心成世就可以了

唔知呢
我係咁姐，唔代表其他人都係

calling taxi

稱霸

幾多對持續愛到幾多歲
當生命仍能為你豁出去

究竟要做幾多次暑假作業先得？

好耐冇見人posy拉打

暴乳類果d唔係架咩

想要

我刎左先

cls 真係秒回

我會醒少少嫁喇

你都整左好耐下

跳樓之前都唔會停
死咗都要燒落去繼續做

第一日識我牙

呢個真 老司機

訓唔著繼續飲酒先

又話唔受溝

$n9

算啦，學唔黎

點解你要咁樣做

我出手點同

大師

我好似喺shf post見過呢個櫃

來自澳洲嘅9upper

幾時先返黎2017

係咪講緊溝女

你想溝me?

返唔到架啦

雅居樂

溝仔

你來自hku

係掛
咪又係睇樣

心靈相通

首先同所有SP結曬婚組個後宮出嚟

姐係收皮

有種魚同唔記得咩哺乳類動物都係一pair一世嫁

救命，幾時先完sp 呢個topic

記得俾埋答案me

on9既先會話講樣

大師大先見之明

no.

識內疚？

你唔提好快洗走架啦

sp?

你啱嗰陣人地就唔啱嫁喇

定你想講錢

我ok

你屌埋我嗰份

想算命嘅pm大燈，好準

佢對果6條女唔識

what

可能姐係唔係啦

仲慢過我

笑4

病就咪飲啦
飲死你

樣 除非勁醜勁怪
又或者玩速食
如果唔係
心態性格先係主導

做你sp

我要俾佢坐爆

好攰呀 瞓

佢就係想死

唔好笑死我啦

慢得有d過份.... 專心d啦咪覆wtsapp住

weak

唔受sp

咁大份壓落黎個人真係會爆開

信不信由你

諗起刀

盤骨一定爆

$$$$$$$$$$$$

過左22歲打後就有機會係咁

on9
直接跳黎最新一頁咪得

講錢講樣講外在條件
成日將呢啲掛喺嘴邊既人
應該冇拖拍緊

正 唔好同我爭

仍然沒有偶到那位跟我絕配的戀人你根本也未有出現還是已然逝去

睇$

當膠鳥追po番番黎2017之後
同我依家唔追唔徹po之後

飲完訓醒好過d

我唔講都無

我咪係勁醜勁怪

1999

知我解決左

你仲係清朝

一定係我

yes

食完mk妹嫌鬆上嚟搵宅女

真？

性格 / 心態出問題
先係大問題

有何高見

冇呀冇呀

堅瞓

大把
想知咩

pm咗先啦仲問

有冇人覺得自己係啲好kem既人

呢個真

6個都唔知大家存在？

我都想瞓

冇啊
我都鐘意宅女

怕咩醜

訓啦

咁我都係

至少我自己係睇樣嘅

咁快

樣子導致性格心態有問題

一個鐘唔洗推左半個post

老雞

唔知就算啦

其實個樣普通 性格ok都有

少喝水

由始至終都係咁

我要求算低
眼耳口鼻齊就得
唔好太爛面囉

幾時一齊去買cookbook

靠你？食得屎喇厹雞

咁美極呢

唔係wo大把

牙籤仔屌鼻哥窿

你鍾意煮咩餐

美極在此

你會撩個靚d既講野先 定撩個無咁靚既講野先

明明都唔記得左又出現返屌on79

我ex都係肥肥地
155，55

酒入愁腸愁更愁吖 乖啦

唔知啦梗係

想煮雞 咩餐最好食

真毒唔講野返歸打機

sorry 大佬

靚女嘅性格

我ex165 55

梳

咁都有位入

ok我走

唔會既，

膠鳥追po追咁耐
係咁覆sp topic咪end唔到

其實都係睇合唔合眼緣架姐
唔洗話真係要靚架
問題係 你覺得人合眼緣 唔代表人地覺得你合眼緣架

有位就坐 唔好客氣

搵啦
爽嘅

佢真係on9架
之前試過廿幾頁前都回

唔肥咩？

屌你又食老泥

精髓 呢識乜

肥同肥肥地唔識分

聽朝再追po
試下訓了
日日咁捱真係會死
night all

食屎啦
毒喎

你走去數廿幾頁你仲戇鳩

咁都肥咩 你叫欣宜情何以堪

一齊瞓

邊個講野先唔係問題
問題係邊個可以講到最尾

溝女溝女
溝通唔到點溝呀

孖鋪ok？

3p

但係就真係你鳩噏句山盟海誓佢就會信左

咁係肥定肥肥地呢

唔會追

出黎見下咪知我係咪毒囉屌

。。。新會然？

系。。。

做乜鳩
記得喺十版之後應返我啲comment呀
覆得好辛苦嫁屌曬你地

奇妙電視

都係講緊ex
冇人講現任

燈，我走了

冇眼 睇

無現任

你係咪高登個條友黎？

都冇現任

有現任就唔使係到

未

咁我又喺度既

終於睇到呢度

你入黎笑我地囉

who

唔可以叫肥肥地
頂盡叫肉地

好撚有錢

你係既話就wtsapp我

關唔關我事

一係肥，一係瘦

小妹我超哂重

岩呀 但想講既係
性格好係可以last得耐
不過外表唔討好既話性格好都無人知
又或者當人發現你性格好既話已經比人早著先機左
你可以係成熟之輩 但我相信成熟之輩唔多

暴乳類冇咁快痾得出
要等一個生完

又回

好悶

唔係，冇你電話
印象中冇拎過

因為我對你唔住

打J

等IE執粒嗰日

oh 認錯

講緊溝仔

唔需要

一早就轉chrome

nononononono

睇黎你將性格好同人品好撈亂

打J神器

碧桂園呀

做大既有時唔洗咁謙虛架

舊登少吹水，但認得你
同埋之前另一個共同朋友間唔中提過你

大家點睇因愛成恨

已射 thx

好撚肚餓

色色薯條

一種就算把啦

我上左5p台都應該有五六年

直到我追完post為止

自己落去買喇

好想係咁食bbq

why 玩完？

蜜糖粉
點解我病你先黎出

驚乜

我知
我都好耐

跑快d

共同朋友係真人識？
我識太多人鳥

Why gum say

4點完唔完到呢個po

咁夜都做
屌，我唔係病都想玩
成日唔甘心輸

算係啦
k乜乜乜乜啊

本身唔咳 第一日出食完 咳到痴哂線

乜鳩
男定女

你都要俾我笑9到
我先可以笑9到你

女

我都唔知幾點醒，仲未眼訓

我係逐個覆嫁

唔識
係咪扮識我咋

聽日早起我仲未捨得訓

好似係kodaline，唔識串啊

一齊通頂

boom

我都想肚餓，寧願暈都唔食野
走去訓

不了 聽日冇得抖

Sleep sin

聽晚再講
呢個課題好長
只可以話
性格上既吸引力
唔需要樣靚 咁當然唔能夠太醜
都可以多仔/多女過樣/外在條件好既人

真知我心

你死啦你

我好似冇覆佢？！
忘了

有咩搞

吹咩

咪訓

垃圾oday

果時幫佢手同聽佢講雨過狗啲野咋嘛，點解要死

知左咪當六房
反正都知條仔咩料

mk

冇，唔好講人條女喇
有次喺街見到佢都feel到面阻阻

都話嫌鬆嫁啦
記住幫我喺十版之後狙擊車巴

有時知道好多野但廢事出聲

如花喎

認真，未試過鬆
開頭都以為真係屌得多會
技巧架姐我諗

唔係分咗咩，好耐冇聯絡
佢係指邊個？
垃圾雨過狗賤種黎無視咪得

好精彩

咪條女
其實我同雨係師兄弟

火山群島真係底線
呢樣真

我個中心思想係
外在條件好既人 機會會比普通既人多好多
唔覺得係一件岩既事 只不過係常理

idk

我全部都冇聯絡了

叫你落去買

你唔覺咩

濛狗係我bb

咁易走得出我五指山咩你估

不過，，，總有例外

我係咁既樣

我都冇
過左一晚冇傾既我唔會再搵
我原則問題

肥曬喺對波

機會係可以親手摧毀
亦都可以親手製造
但一定唔會係俾坐喺度等運到既人

唔係講呢樣
有人明

型

開post第一個comment已經狙擊緊車巴啦

就死，唉

165 唔會大得去邊掛
我ex 有d

唔明搵你做咩，人地有心傾既話一早覆左你

新人留名

續命

雨過狗不嬲都on9黎

溫書啦垃圾

邊個起我底先

對！我係on9嘅
有咩慘得過講極都仲有野講

靚女

我愛你

去左做公主？

y

睇吓肥喺邊忽

岩岩開學溫咩書

又夾左做中間

唔好同我搶濛狗，我幫你做功課

155 ， 55 囉
自己ff

做完了

想問一下
你有無問過女朋友
佢本身覺得你外在條件係咪本身已經乎合佢要求？
定係你千辛萬苦先追到佢返黎？

人同人既關係都係講緊機會率
但點樣將個機會率較到最大
就睇下你點樣做

我冇同你搶 係先好講

年票幾錢

冇前任

咁你講黎聽下

你睇下我下面個留言先啦

要買了？

又loop

我好眼瞓

屌，又四點

入面到底有咩玩

而家可以訓，未有功課

仲有
講得出千辛萬苦追返黎

証明你冇乜點拍過拖

驚咩

有好多女睇

得你有

帶你去，免費

但係我做細

大陸

睇你夠了

有咩高見

唔愛就冇恨

我個次咪免費先去

好多學生妹放學入去

帶我去，俾你屌

real？

原來係咁

呢句真

ptgf

曾經試過 放學狗衝入去

成班女，冇仔的

求偶
係講吸引力
乜需要千辛萬苦既咩

仲有
吸引力只係得講外在條件？
唔好笑死我啦

女搵女

不知幾好玩

tb

我答你
完唔到

sorry囉

你一定好靚仔

你冇自己意見既咩？

認同

你一定係文盲

有錢就有愛情，俾心機讀書做野啦

真係開感情台

有唔代表要講出黎架姐

我瞓

咁你咪講囉

識女女

gn

40歲就會有啲35既中女搵你埋單

好有經驗

30

好似我個組成組都女

你牙籤姐

聽人講咋

但普遍而言 外在條件好既機會會多過外在條件差既
當然有成功例子係後來居上
但同打機一樣 前期game over就唔會有後期出現啦

新人lm

豆腐爸爸

佢唔知自己係架

未轉ac？

但好似冇靚女

咁你當係囉
咩情況先知自己條jj同人比較到

冇例外
肥婆我都可以答嗲兩句
群島我直情走開

唔好掛

你冇貨就冇貨啦

一白遮三醜
一肥毀所有

袋住先啦

港女嚟講已經係巨乳

我咪話左有人明

掌握到心理
無論係自己定對方
先係最大既要決

再算

。。。

早晨糖巴

今日玩校服reu

你睇既吸引力係內在條件
但你對象睇既唔一定係內在大於外在架嘛

有無興趣

你指165 個位巴打條女？
我都覺，
睇av會揀細波

Good morning 🌞☀️😃

其實我係去成人台見到你個名周圍都係

講左=冇講

ive都有reu

講你啦 我ex得b

咪再send av比我

點會
5p台咪仲多

A0表示好撚想知點樣唔靠feel死追條女返嚟

i大

岩手型其實ok

佢地問有冇seed

算 我走

就嚟返嚟
等多我一等

點解呀

屌咩

幫你mark低，32頁

Fuck you

我咳到死死吓

推快少少 推埋呢個po我先去訓

你係咪見到自卑

睇醫生

我係絕對承認 外在條件好
係會增加你既機會率既"條件之一"
但唔保證到一定成功

你究竟明唔明我講緊咩
我講緊既係成功

靚仔
但對女仔面紅 講野口結
咪一樣野 呢啲例子 我親眼見過

係 係有啲女盲目中意靚仔
你拍拖拍到咁撚悶 幾日就飛9左你啦

無情就無傷
神鵰教落

我一嬲都係話feel緊要過樣架
無否定過feel最緊要
只不過係話
1) 好多人比個樣影響feel
2) 過唔到門檻 都幾難躂得著下

病咗5日 都未睇過

你拍過幾多次拖
我想知

都岩既，在乎先有咁既反應

我有肥仔波的

而家啲菌好勁

我上次做o day組爸都係成組都女

咁我地根本就拗緊唔同既野

豆腐爸爸要關心下

苦笑左下
你明到就唔駛呢刻問我啦

食唔食到

嗱呢句唔係我講

zip左幾多野

冇靚女就常識啦

唔多 但唔係0

群島係炸毀萬物

我又食咗色色薯條

好彩未遇過

咁最長同最短拍過幾耐

吓 我另一日oday有個eatable 仲要大波唔肥
不過有仔

讀女校冇乜仔仔睇，唔洗搞咁多野的

我今日都有食bbq味

聽日好想去食 但咳到痴線

都係一年到

我尋日食左 諗住後日番工再食過

善duck？

睇AV梗係睇啲V-Z cup

？

有咩好介紹

岩先食完
但淨係食薯條都飽on9

加錢買包粉 儲起遲啲食

，，，唔鐘意咁大

大學差過中學多多聲

睇完呢個comment我笑左

燒明

2.5一包 諗住大手入貨

咁我就唔知你拗緊咩喇

我就只係屌一樣野
做人唔好太流於表面
同埋唔好上太多連登
俾咩ur face ur fate / 有幾多錢 / 有冇樓影響

真光

上網外賣可以淨係買粉

係 ？

咁撚正咩 買夠50蚊粉係咪都有得送

大學女校啊Ching

一年？
咁多次拖加埋呀

Ied

而家要70蚊了

冇好樣連入場券都冇
sorry唔到你爭

買夠30包

有仔都叫女校

加上垃圾毒女科

咁現實同連登分得好開既

因愛成恨
冇愛就冇恨

ok 受教

好誇張

又黎

唔啱胃口

多女到不得了

tips送一包粉俾佢

揀飲擇食

其實成撚日grey tick你嘅人 係咪代表佢無重視過你

隔離咪有電子

我見過 我真係見過

我大前題已經講左
唔好外表怪到令人接受唔到先
有冇聽書

係

搶啦屌

yes
利申，不讀不回

冇

隔離有電話亭

我要瘦底大波

又或者買包粉返屋企索

女approach既咪可以唔揀
自己approach點都有得揀掛
唔通屎都食咩

平板一街都係啦我洗撚特登搵片睇

好似話d仔出pool好快

no
I hate my secondary school

um...唔知呢

屎都冇得你食

唔識搶

你係咪用ie

等下喇

你要唔要加入

868了

唔係嫁
我信冇樣冇前途嫁
所以我唔溝女

我有frd咪同你一齊

我想啊

喂呀追到喇屌你

慢過🐢

你唉癲

唔想食住
唔想有女住

仲唔訓

慢架

來i大介紹比你

屌你

bb

訓到先得架

唔訓我訓

唔係怪/殘障
係樣唔達標就唔達標

喝水絲

我其實幾鍾意櫻由羅

你入黎做乜

btw 臨走前食唔食餐飯先走啊

聽日冇嘢do嗎

識野
我之前咪睇開佢

其實差既定義個個都唔同 我識既男人入面我淨係覺得一個係樣衰既 不過佢都有女朋友

食

照搶

老顏bb

即係人地女仔都會有個門檻架嘛
或者轉個講法係個第一印象
差佢都唔會受你approach架

追剩一頁姐俾個面好冇

櫻由羅真心正

btw聖誕會番
已經買埋gay票

應該仲認得你掛，年幾冇見

依家咪就係咁樣講囉

「你真係好老囉」

咁佢唔明嘛

光頭 肥咗 咁囉

係，但成日俾啊伯屌

你幾號飛？

可惜引退

可唔可以做啲阿伯

bb唔好嬲 笑

搞咩光頭

下，點會架

好彩仲係月頭

就係呢樣
當樣係有客觀分數先
有啲女30分就接受到
有啲就50-60先考慮

佢表情好正
又鐘意佢含個樣

大家都係同好

好彩我係巴 如果唔係搵人排你呀

知你有野做

有啲係死毒撚

訓喇大家

推埋先

最on9係俾d 青頭屌
幾分鐘就next都唔知睇乜

推快啲

佢唔知做咩要養病引退吖嘛

快了快了

5點啦屌

唔用手嗰套先正

佢副計咁正

下 冇wor好得閒

聽日7點起身

push

我都係巴
「吓 乜你98㗎」

乜撚野唔用手

岩岩收工

die

我都覺
又敏感又大波又靚又淫賤

番咩工

不要再說

咁早啊

姐係唔用手幫人含撚

你無非都係想聽呢啲

唔得了真係訓

含撚要用手

含撚用手叫咩含撚

我都唔捨得

pish

more

有啲會打住飛機含家嘛

渣ga

我都係，唔知會唔會醒唔到yo

我都頂唔順
瞓先

醒唔到咪由佢

jaga

呢世都醒唔到

痴線
乜世界得一個標準
達唔達標
(其實我冇句冇講 係咩樣都總會有人接受 不過extreme 例子我唔多講)

我只會話 你係咪對方杯茶
"一秒唔係 你一世都唔會係"
記住呢句說話 你畢生受用

因為 你發覺 你只要唔係對方杯茶
就唔該你唔好死追
你點樣努力都唔會有用

記住一樣野 我唔係講緊外表/外在條件

飲飽酒

即係訓得啦你

你幾點起身要

7呀

速食就緊係啦

但問題你對一個人
唔只係頭一下

時間 係會令人既觀感改變

唔洗訓

唉屌

都。有兩個鐘 加油

個個都收皮 咁我都收皮先

我點會唔明
但問題係你地諗漏左樣野

就係時間

有冇聽過halo effect?
一開頭印象唔好 之後你做乜人地都會睇到你差既一面

第一印象、時間會改變觀感、唔係佢杯茶就唔係佢杯茶

呢個課題聽晚先再同你地講

早抖

講理論呀？

一開頭印象差
對得耐 其實佢都唔係真係咁差 轉為有好感

一開頭印象好 車....對得耐 其實佢都唔係真係咁好

理論？
真係任你9up架咋

夜晚可以搵我 我仲好早

講拍拖 講愛情
你地做左幾多年人
拍過幾多次拖
最長最短係幾耐

唔好剩係得理論

回歸

尋晚咁多人吹水

追晒未

Ex搵翻我 佢想復合但佢又驚再傷害大家一次 因為佢好唔知自己對我係咩feel
佢係想點 同我一齊個陣又話開心架喎

騎牛搵馬 似想收你做番兵

我瞓果陣p6依家p40...

係呢 我都唔知佢係想點

差唔多啦

唔追啦

第一印象維持兩三個月嫁炸
之後你俾佢改觀就ok

早晨
最後大家都冇推爆個post

追左幾頁無追嚕 瞓教算

冇你點推 搞到我冇訓過

好似我咁追嘛

回帶西

回得慢姐

on9

1001 先 唔開post了 你地開